(集氣！！！) 小弟今日下午兩點就考天光道棍Van，好撚緊張，求集氣

學左兩個月車，極力子嗰啲都算控制得唔錯，但真係好擔心考嗰時會腳震震搞到死火
天光道啲路又難仲要咁多車，真係好想1 take pass

再考過啦

當車屋企人去玩

加油

通常緊張就死

平常心就可以
加油

年年有今日
祝1 take pass

放鬆啲就冇事 雖然我上次腳都震埋

如果緊張到腳震，記得用腳踭掂地
有地方借力會控制到冇咁震

望盲點記得側埋個身望，大動作d 冇蝕底
叫你唔好緊張都多餘，記得有咩突發野就停一停諗一諗，唔洗快最緊要做岩

考之前唔好飲咖啡red bull 會令你容易緊張
食or 飲朱古力就幫到你輕鬆愉快d

記得起步都要左右望
果陣差啲肥

肥左咪再考過囉

揸唔掂車唔好出黎做炸彈

仲有唔好自亂陣腳
我考果陣停唔切紅燈, 結果成個車頭過左白線, 心諗肥鳩硬
已經灰撚左, 打定輸數, 但諗住橫掂都係, 咪繼續認真揸當練習
點知最後PASS左
通常考緊果陣一做錯少少野就好易亂, 係果d moment記得唔洗諗咁多
定一定, 諗好下一步要做乜, 繼續照做照揸
揸揸下就好快完架喇

上車嗌聲呀sir ，你好，咁佢就知係暗號，最後會肥你

斜路死火都pass

我自己呢個動作都真係做得比較少, 好彩巴打你提一提我

我果陣放學時間加落雨考天光道
泊車果陣死左兩次火
落斜位有死車 讓牌位停左2分鐘

最緊要打足燈 show 到你既安全意識就會pass
最後我一take 個師父話估唔到泊車死兩次火都pass 到

泊車死火都唔使再考過咁好彩??

佢撞到好考官

巴打一齊加油！一齊1 take pass！

唔知係咪 果陣考好緊張 極力子唔夠深
死左兩次火預左自己肥 上左路反而好順暢
所以我先覺得安全意識好重要 宜家揸左幾年車都未試過撞

2點唔算太多車唔算差，記得係五旬節右轉個時要望鏡唔好踩線，我考個時去到個個位個官金晴火眼望到實

加油巴打 小心啲就得

利申：天光道 棍van 一take pass

考車唔駛咁肉緊嘅
肥咗咪再考過囉

再考過好貴...

巴打都係考棍Van?
點解考左咁多次都仲想考既? 係咪工作上需要揸車?

同考官講陣間飲茶我既

1212 隻腳呀

咩車牌，今日得閒去幫你單擋dc9

聽講今日天光道有幾十車蝗巴係果頭落車

去搞鳩樓主先

多謝你既好意先, 但我諗應該唔使喇
因為真係唔想自爆

到你有車揸時你就知咩叫貴

唔撚係咁開心掛

我都一樣
反而個師傅考第一次時估我會一Take pass
上車學左兩三堂已經唔鳩理我
話我已經識揸，記住望鏡

求下你手下留情
我地大家曾經都係學神, 體諒下

屌你老母，當左右鏡同盲點係仇人咁啤撚住得架啦。
啤到出火。

如果望鏡望得唔夠, 係咪就會一個大tick之後即時死亡?

望到好似 少林足球 d 假動作咁咪得囉

停車場越黎越貴

應該參考田雞。
同埋你真係望交通情況，唔係真係望住塊“鏡” 同扮望盲點。

考多次 安全意識會好好多
對大家都好

但對自信心打擊好大

好啦咁多位巴打
我而家同師傅上埋最後一堂就正式上路喇

包封利是比阿sir啦

贈你一個字
死

調頭死過一次火都1take
放鬆d就得

第一日返學, 好多盲丙會跑出來, 仲有小學幼稚園, 小心呀!

有冇考慮過搭的士算？

想當年天光道一野搞掂
果頭好多學生同整路
慢慢行唔好太貼就ok

祝你1take pass

準備$510

上次天光道死左係個斜路讓車處

樓主考緊
集氣

樓主肥左

係 我係佢前面dup逼

嘩好賤呀...

樓主係咪著恤衫考?

天光道其實唔難, 好少會肥兩次

我feel到樓主既頹氣
頹到唔想上連登

過左未

係
勿相認

PASS撚咗！！！
多謝咁多位巴打同我集氣
小弟萬分感激！！！
同預計既一樣，一上車泊L位嗰時腳都震鳩埋，出試場又比條撚樣場務fake鳩左，好彩之後都修正到，細tick有6個，冇大tick，好好彩可以pass到

我冇連登仔既米八身高同埋腹肌
唔好恥笑我

恭喜巴打

btw, 我大約1405上車，1420左右就考完，算唔算正常？

我當年10分鐘度考完

6個細tick都幾勁喎

唔算
你都合格到, 姐係比錢比得唔夠快

正常人05上車 06落車囉黃紙